唯一方法拯救理大，各區升級升級升級

中環爆商廈，停頓春袋
日日lunch 鳩叫冇用

港島可攻中資 政府建築

九龍燒高鐵 政府建築 無差別中資裝修

各區無差別裝修

各地鐵站無差別裝修

升級，開花係唔夠，升級升級升級